【突發】蔡少芬囍匯獲承租 月租2.25萬回報率3.6厘

圈中打工仔多籮籮，蔡少芬屬其中一個。早於5年前已入市的蔡少芬，睇中前身為囍帖街的灣仔樓花新盤囍匯，一擲756.9萬元購入2座一個高層單位收租，實用面積339呎，呎價2.23萬元。近期暑假租務旺季，據聞蔡少芬持有的囍匯單位，剛以月租2.25萬元租出，實用呎租66元，以她5年前購入價計算，租務回報率有3.6厘，算是不俗。她過去五年內已4度入市，持有物業尚有尖沙嘴九龍站的凱旋門，元朗爾巒洋房等。

踏入七月，暑假租務熱潮，租務成交暢旺，代理指，囍匯本月錄得30宗租務成交，當中不乏呎租逾70元租務個案，1座低層G室，實用面積552方呎，月租4萬元，呎租72.5元。

蔡少芬持有多個物業，堪稱圈中富婆之一

其中一半物業都係大劉送

你對 Ada 唔好咩

大劉送畀佢果d一早畀佢個爛賭老母敗曬啦

我對Ada 仲好！

大劉對Ada老母仲好過對佢

獲承租 係值得恭喜既

咁都要ada 跟佢先肯還賭債既

不過大劉畀ada 同佢老母既$分分鐘多過Michele 還左過億賭債 個老母仲癲到大劉同ada分左手都上門咁大劉幫手還債

成街人都睇死佢買樓，仲幫佢老母還債呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

費事嘈

西

百萬生日會相好鬼煩

圈中打工仔多籮籮，蔡少芬屬其中一個。
打工仔黎既咋

大X真係對Ada好好

點會用5年前計今日先開始既租務，如果係咁嘉湖港灣果啲郁下都6 7 里

唔覺得有咩咁奇, 係大陸拍幾套戲,
上下長編綜藝節目. 例如 大陸果套 偶像來了,
都夠佢買 多幾個單位.

最勁都係選完港姐獲大劉天價承租

宜家話要追收稅款